連儂牆攞來fake人好過啦

反正貼都係街坊經過就貼，佢地見到無架生就走㗎啦。咪即管搵啲以前雨傘嘅相po上去囉，反而可以令呢排咁鍾意拆memo紙嘅廢老去咗空手而回。

瘋狂貼黑警啦

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

<<拆哂啲連儂牆就啱喇>>